[長文] D&G今次單野只係冰山一角

先唔講個別designer 點講，D&G 拍個廣告好明顯係種族歧視，衰d 講日本韓國呢d 用筷子ge 國家都有部分歧視意味；用Tiny 筷子食我地ge大pizza，到底係乜撚野人會咁講野，如果一個意大利朋友咁同你講野你又會點諗？笑笑口扮講笑？人地心底笑你 on9 咋

人性本來如此，可以從歧視獲得優越感，歧視立法或者唔講出口只係偽善，否則美國係咪無哂歧視？你可以話呢d 都係支那人自己攞黎，邊個叫佢地去人地地方唔守人地規矩搞到神憎鬼厭，呢個我 buy 但其實種族歧視並唔止因為咁，否則唔洗咁多人回流番黎，就好似香港人從來無接受過南亞人咁

其實仲想屌尻埋想移民ge香港人，特別係高官，接受現實啦，歧視係有生之年都會存在，人地外國人會點諗班華人（華人係種族，不限國家）？自己地方唔搞好，只係識賣港賣國，然後自己d 仔女送去外國，咁同你平時已經比同學笑尻，但係你仲日日唔執屋，攞哂d電腦電視機乜乜柒柒去賣，但係你屋企有錢，比一大舊錢你朋友個同學父母然後去同學屋企住，你想人點諗你？其實同我地香港人憎內地人一樣，自己地方唔搞好又要落黎生霸死霸，仲要臭串到話無自己我地食得屎，最慘仲要係d 錢我無份袋，只係我父母袋哂

最後想屌埋班覺得支那人玻璃心ge人，你地第一個應該屌ge 係D&G，自己好好睇下個D&G 廣告，你只係五十步笑百步，你笑支那人玻璃心，外國人笑你同類相食咋，人地攞到明話你知，你地亞洲用筷子ge 國家，唔識食都要搶住黎食我地國家優秀ge 食物：呢個正係佢地呢d 奢侈品要建立ge 形象，仲要順便笑尻你，你班人仲要笑番支那以為自己唔關事

成件事係一個知名品牌公然係廣告度種族歧視，child 登仔唔該諗一諗

岸尻

小小筷子已經handle到塊大比薩啦